印支衝突中死亡的解放軍，你媽知道你死了嗎？

NMSL都唔夠毒
NMZDNSLM

個啲會唔會係新彊人

咁撚陰濕搵狼牙棒襲擊手冇寸鐵印度軍
去陰間報到早日投胎做畜牲啦

唔會
睇之前D衝突片
D樣都係支那人樣嚟

俾人要挾老母？視像通話？衝，老母有得食，唔衝餓肚皮？

睇嚟佢哋嘅山寨靜靜雞係另一個層次

洗唔洗專登搵新疆人上前線啊，你估支那人條命好值錢咩

燒山仲要話本身係約講數, 所以上校去, 點知伏鳩人, 用埋狼牙棒
共產黨真係唔可信

下世投胎杜絕色美女囉！不過個重新點係印度貧民窟

菜刀都要實名制既種族又點會俾佢揸到槍

NMSLese

嗰區域好似話有個共同協議唔比軍事武裝

狼牙棒唔計
支那賤畜是最不可信的

支那大媽：我兒子可威風呢！把印度狗打到屁滾尿流！

阿大媽，你個仔死咗喇

唔知支那政府有冇派上上門通知家人呢
有冇風光大葬呢

所以成日會聽到軍佬呢啲殺人機器掟石咁搞笑
Trench raider 係軍事武裝，完全犯撚晒規
可能印印已經同侵侵擇緊日子

戰爭罪行

連公開都唔柒講,民族英雄?共產黨當你係垃圾呀

冇死人，老解係戰神